請問今年四歲_78cm(狗隻#37719)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

罪證
用完安心出行好開心，好似為防疫盡左一分力咁

安心出含打手

其實你係唔係bot黎